覺唔覺16-17年嘅edm係最旺盛

Chainsmokers, zedd, martin garrix, dj snake仲有一大堆出勁多高汁歌
家下chainsmokers變垃圾 zedd變能咗pop咁 其他唔知去哂邊

仲有Justin Bieber加持真係最正

DVLM都好正